wtsapp啲手勢點解🤞🖖

god bless ?🤞
屌你🖕
?🖖
rock?🤘
?🤙

🤙🏻peace!

關你撚事咩🌚

👉🏻👈🏻怕醜
🤙🏻勾手指尾
👏🏻👏🏻👏🏻啪啪啪
👌🏻你好煩

屌 真?

🙏金字塔

我屌你老母🌚

給我一杯忘情水

👉👌？你ok嗎

🤞 fingercross
🤘 peace
🖖 star trek
🤙 call me?

🤞🏼 加藤鷹
🖕🏻屌你
👩🏻老母

🙏🏻千年殺
👐🏻好想揸波
☝🏻一位呀唔該

🤙榴槤乜乜乜

有咩意思🤔

🖕have a nice day

🙆‍♂️

屏障果實呀 懞撚

alien high five lor diu

學到野

👋🏻 手震

🤙🏻🤙🏻入左何東就至醒目

🤷‍♂️

🤞呢個唔係求上帝原諒咩

唔係 之前睇戲睇返黎
求主保佑幸運之類

👉🏽👌🏽👉🏽💦

🤙🏻= Aloha

Shaka

🤞🏼呢個係講緊大話

🤙🤙

🤞🏼 = Fingercross 祝好運

咪點人啦

代表 撩耳屎 呀

🤞🏻= finger cross ,wish good luck

good luck呀

🖖 Live long and prosper

👉🏻👌🏻💦

啲大陸狗話係解666🙄

Live long and prosper

😏👉🏻👌🏻

🖖 God Finger

千年殺

🤙🏿 aloha?

🤙😉 Call me

🤞依個好似係發假誓嘅時候會用到

🤙🏻榴蓮乜乜乜

🤬

🙏🏽: 1 線
🖖🏽: 最近有點闊
👐🏽: 好闊
🙌🏽: 西隧咁撚闊